教以下科目嘅 lecturer 都要小心比人投訴

Anatomy: 太血腥，令人不安
Bio: 講關於性器官嘅 structures 太令人不安
Physics: 製造核武，令人不安
Law: 上堂 case study 講強姦案，令人不安
Finance: 冇沈大師呢棧明燈，令人不安

特別係 finance，比大戶玩死都唔知咩事

anatomy有好多祼體圖片
本text bk一定要用黑膠袋包住
如果學生喺圖書館温ana 可以控告佢公眾地方行為不檢

Chem 整毒藥 炸藥

照你咁講，dicky 個馬子仁樣都入黑膠袋
睇完佢個樣之後好不安

你整愛情藥水啦，比條女飲完會愛上你，唔洗懺悔

Econ呢

探討一下叫雞嘅 bargaining process

Agger, I hate gender studies.

econ講pro choice pro life debate仲有做雞駛唔駛自備condom已經夠死

women are mk

politics

maths應該唔會有事？

有乜得罪你
其實講 feminism 多過 homosexuality
或者係我揀科問題

你已經先入為主好難同你講
好多異性戀例如何妖都寸柒柒你又唔計
但LGBT 喺 gender studies 祇係一少部份

自備 condom --> Environmental economics同 ecology 啲 lecturer 比人投訴
唔帶 condom --> Economics of population 同埋婦科啲 lecturer 比人投訴

假設Player A 係 lecturer 而 player B 係學生，試以賽局理論求出納什均衡。

學生投訴理由: 我討厭政治

冇得罪我，純粹係唔中意

樣衰 --> 性騷擾